支持香港併入台灣省算唔算分裂國家?

既然台灣省是中國的

咁香港咪又係中國

歸台會唔會係一條出路?

歸台有咩好

咪玩啦 到時仲落後 屎vs屎

咁我寧願港獨
只要唔係黃洋達熱狗之流管就得

台都唔要你啦

講下有咩利益 冇利益台灣采你有味